［認真討論］其實點解鄧小巧紅唔起？

明明佢成隻碟都好高質
個人特別鍾意荒唐同埋強弱
但係佢拎完叱咤個生力軍金獎都好似對佢冇咩幫助
利申：聽過兩次live真心正

Ur face

但佢連啲歌都好少人留意喎

我覺得佢同林二汶有啲似樣
唱功亦不相伯仲
但係點解差咁遠

肥係原罪

佢瘦咗好多 但係面型就...

咪話咗肥加唔靚囉
外在都無邊個會留意你

因為二汶唱得好過佢
而二汶都紅唔起

冇做過棋，冇講到自己好努力，冇俾人感到佢弱勢，冇人幫佢推

嗰隻棋好討人厭